有冇人知呢個窿咩事？

裝完修幾個月發覺呢度有啲唔妥，個窿琳琳地咁，用手噤平左之後隔幾個鐘又會有啲嘢好似喺入邊掘出黎咁

個窿附近有啲半mm大好似衣魚嘅昆蟲，唔知關唔關事...

會唔會漏水？

你屋企有人屌牆

又唔似有

白蟻？

Checkpoint

又係時候搬屋

似

夾板牆定磚牆

磚牆

今日又好似有嘢由入面挖出來